有藍絲屈連登

好多假消息。有個藍絲係咁forward出黎，散播假訊息，屈連登人。

推

哩啲我阿嫲都呃唔到啦
一係冷處理 一係報警話佢想製造恐慌啦

好低裝

3點有好戲睇但佢3:11先SD出黎

呢D野得連登仔信

响大小商場

藍屍曱甴屎又放流料，今次仲要屈埋我地
流浮山二百個刀手出現咗未？
屌你老母死藍蛆

班阿公阿婆真係信

佢地由六月開始已經傳緊

吹到炸彈，聽講係核彈呀

邊個係香港玩開炸彈？

工聯會

等佢地自己驚下囉
自己造消息嚇自己
不過可能佢地都唔信

200 刀手

工聯會又黎料

3點啦喎, 爆左未?

哩啲垃圾po就咪推啦
日日都有藍絲亂屈啦
講製造到恐慌咪又係曲線幫人罷工
如果係真誠哥早就叫人收鋪啦

笑撚死 真心 要光復香港 信呢啲news既人都要上埋清算list
痴撚線 驅逐韃奴

請幫手推爆黑警散布謠言, 推到佢四點鐘又口啞啞!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播

200刀手呢, 911呢

之前已經吹過啦

全數增緩？全數離去就有你地份diu

劇本寫左，班「暴徒」就會跟住去做

看看誰是最後贏家
搵個後生少少作文啦

diu 連登d 料都好信一定係加左FC la